女大生賣魚賣上摩鐵 LINE傳「前幾天才榨乾老公」氣炸人妻

女大生賣魚賣上摩鐵 LINE傳「前幾天才榨乾老公」氣炸人妻
2017-02-25 09:54:00

一名田姓女大學生因為在水族館工作，認識了已婚的程姓男客人，沒想到2人相談甚歡，還共赴摩鐵床戰，她也會傳「老公都會看我親阿弟，我就害羞」、「前幾天才榨乾老公」等鹹濕語句，但被對方妻子發現後便挨告相姦，刑事部分被判3月徒刑，民事部分則須賠償已離婚的程妻60萬元。

據判決書，22歲的田女2014年11月在店內認識了常來買魚的程男，沒想到聊著聊著對方也展開追求，2人便在隔年成為男女朋友，後來也7度到三重某汽車旅館發生性關係。

程妻子有天查看老公手機、臉書以及LINE，赫然發現女大生竟傳「老公都會看我親阿弟，我就害羞」、「前幾天才榨乾老公而已」等鹹濕內容，驚覺結婚11年的丈夫外遇，因此氣得提告求償。

程男後來賠償妻子40萬元，並協議離婚，因此獲得撤告，而女大生雖然辯稱並不知道程男已婚，也是男方說會對她負責，才會答應發生關係，刑事部分仍被依相姦罪判刑3月，可易科罰金9萬元確定，民事部分，則須賠程妻60萬元。